連加特個種廢真係好似癌症腫瘤咁

佢又唔係淨係自己死埋一邊自己廢自己爽
一出黎好似全隊都會中左debuff咁樣
本身成隊都踢得好順但一出左佢就會卡住卡住咁

佢一拎波就自己帶黎帶去，帶到腳軟先俾隊友/仆街甩波，梗係成隊卡住啦

呢張圖係真？

是

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

話佢賣點勤力
屌你老味職業球員勤力明明係基本嘢
同埋佢啲跑動真係鳩跑，唔係幫隊友拉空
次次反擊都係跑入中間引返對面啲中堅返嚟

係 FC左

環保post

對榜尾贏硬啦

單刀唔入 垃撚圾

岩岩果球

真係當自己連美斯

笑能死人

連加特!!...係唔得既

單刀射高了

球𨋢射笑撚到我

換人未

屌

如果係nani就入左了

呢句笑撚死

痴撚線 睇到大叫

我都入喇

全場唯一一個機會

見到單刀係佢之後已經知道炒撚硬

召喚會然雀lin

笑左出聲 學界都入啦

單刀之鬼連加特

咁又冇咁誇 應該真係同學界差唔多

Lingard幾時斷腳死

禮志哥咪嬲

睇禮志落場跳icy好過啦

原來尼到都有midzy

禮志要踢波都應該勁過lin狗

我反lin第一人

唔係我連
豬緊波添啦

真，好難廢得過佢

有無投球gif

搞到DDG都膠

唔經唔覺條廢閪已經一年冇入波

迪基亞嗰種廢似啲咩

無耐歐霸先入完
啱啱放監？

英超

癌細胞會擴散。

我唔燈 客觀分析

你竟然笑我最愛嘅連斯朗 拉

Ching 鐘意啲咁姣既女

白間水著點計

健康性感

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

點解三日前嘅post依家上熱門

咪一鳩樣

笑

嘩...我吊到她腳軟

痴線？

牙速

有你兩成都偷笑

就好似警察執法要人支持咁

我波台君子

禮志👋

想睇禮志cowgirl連加特...

講笑？

Haha

你波台禽獸

似腎石多啲

馬仔又單刀
連加特又單刀
差幾撚遠屌你老味

搵個青訓中場比較前鋒唔通熱狗我會屌winks單刀唔夠son同kane好？

佢打攻中對佢埋門有要求都唔得？

推咗先

He is making process

推

一換入黎兩隊都無哂攻勢

癌細胞

連球王上場

唉屌你老味俾個post休息下都唔得

有d 見地

見證19年全年度聯賽0G0A

呢腳勁撚到
一野踢出界

又交失

柒到

咁撚樣交失

lin出
即刻補般尼下一隊入波

垃圾lin連交波都唔識

Push

心口控變手球仲要甩埋
柒

手球

不射男

樓主真係好俾面喇，你睇佢呢10分鍾踢乜鳩

多謝你

好彩福仔生性

燈

0g0a

好撚-6

馬仔上季同前季都係lam?
連仔唔係叫黑美斯咩?美斯攻中假狗就你進攻形球員
連條就唔算？佢唔係進攻球員難度係防守球員？

凱晴

球場節拍器

搵到卡神嘅接班人了

好似係咪2019聯賽0入球0助攻達成

正選

幫阿狗開年啦

今晚會入波

佢入波我無間斷打丁到番工

真係好廢

哈哈

出綠木都好過呢條垃圾

So9可以仲出呢條垃圾

我lin真係幾好J

都唔能知佢原來正選

區議員同我入一入黎

搵我

你迷連還迷連
做野咪學埋條撚樣咁濕鳩

成個智障咁

艾加

波大無腦，連都好迷。

唉屌你老母又正選

連燈仔肯定燈到連美斯梅開二度

佢入到2球既我對住佢ig打飛機

P到出晒界

我跟

傳撚到波未呀屌你

換走埋

睇左連美斯好耐真係好撚廢
有佢係到都嫌佢阻住傳球路線

啦一冇左佢就入波

P咩？

...